其實而定SKT最恐怖的係你唔知佢出左幾多成力

有經常睇SKT全場的都知道
世界賽好多時贏夠3-4個頭就收手
上中路都散步+眼神防守
得下路會追下

今場RNG3:2
其實都係"出奇地"攻足3個回合
剩低頭2個回合係到留力
費事手抽筋/有牌

上輪對RNG
明眼人都舍其實班友真係hea玩

相比RNG UZI為左神射手
真係90分鐘都出哂奶力勁射
領先兩局+單殺FAKER真係好威威